Groupe des automorphismes du groupe libre - Outre espace
======

Voici les notes du cours « *Groupe des automorphismes du groupe libre  - Outre espace* ».

### Auteurs:

- [Thierry Coulbois](https://old.i2m.univ-amu.fr/~coulbois/).
- [Arnaud Hilion](http://junon.u-3mrs.fr/hilion/).


